== Сетевая архитектура
:description: Место узла PROTEI MME в сетевой архитектуре системы PROTEI EPC

image:mme_network_arch.svg[Сетевая архитектура]

MME поддерживает следующие интерфейсы:

* S1-MME - для взаимодействия с eNodeB;
* S3/S16 - для взаимодействия с узлом SGSN;
* S6a/S6d - для взаимодействия с узлом HSS/DRA;
* S10 - для взаимодействия с другим узлом MME;
* S11 - для взаимодействия с узлом SGW;
* S13 - для взаимодействия с узлом EIR;
* SGs - для взаимодействия с узлом MSC/VLR;
* SLg - для взаимодействия с узлом GMLC;
* Sv - для взаимодействия с узлом MSC;
* T6a - для взаимодействия с узлом SCEF.
